有咩工係辛苦到可以減肥？

但係又唔使對閪同事乜濟

倉

地盤

做我老公

騎撚死我

雞

唔辛苦

想有得周圍走嗰啲 倉有無㗎

一日十幾個客 好累

地盤佬
個個練出一身好肌肉

10幾個客太睇少我

好多都好撚肥
減肥好主要係睇飲食同生活習慣

番倉執貨 行黎行去 一日行十個鐘

唔一定減到

肥婆

收啦肥仔-.-

人口調查員
Yoga teacher (need boobs)
Gym coach (prefer boobs)

行船 包你減到

大家樂收銀

減肥啦垃圾

點入職

順豐,ups果D速遞,由朝行到晚

有興趣

做我女朋友仔 包你瘦到喊